今次真係可能會影響中國，我地打破緊對六四嘅恐懼

利申： 純學術討論

8964嘅時候全中國各大城市加加埋埋成千萬人上街聲援北京學生，但係血洗天安門之後呢班發過聲就消失哂，好似呢種聲音從來冇出現過咁，究竟去左邊呢？
大家都知係因為中共同中國人make左個deal: 用高壓統治換黎經濟發展，從而令佢地收聲，此其一
但係除左經濟利益之外，中共令到呢班人收聲做順民嘅最大武器係，佢地對65嘅記憶、對解放軍嘅恐懼
呢種恐懼引發起嘅寒蟬效應，令到全中國幾乎變哂順民，當年支持民主嘅年輕人，亦會因為回憶起解放軍屠城嘅畫面同記憶，而唔敢再發聲；幾十年後，佢地今日變成左最擔心年輕人安危嘅長輩，因為佢地好驚64會再一次發生，果啲血腥嘅畫面同記憶會再一次發生
但係點知，香港人偏偏完全唔驚，反而仲話「快點出老解」
呢種表態打破緊佢地對六四恐懼，亦都令佢地諗返起原來自己年輕過、自己亦曾經擁有過呢份勇氣，繼而由指責勇武，變成支持勇武，因為佢地彷佛見到有人做緊佢地30年前做唔到嘅野

最後
希望香港可以成為第四波民主化嘅第一站

睇完覺得成件事好熱血
如果有幸做到第四波民主化嘅第一站
香港革命將會好似阿拉伯之春咁名留青史

各位加油

光復香港
時代革命

香港有地位比我地爭取之餘 中共都要睇世界面色

其實一睇口交部成日放風靠嚇出老解以為我地會驚、藍絲五毛小粉紅又係咁講出老解，你就知中國人即使過左30年都仲係活係64坦克嘅恐懼當中
如果呢種諗法可以傳到去中國，打破埋中國人嘅恐懼
第四波民主浪潮真係可能會係有生之年發生

愈諗愈覺得可敬同可笑，中國人最驚嘅野對於香港人黎講只係「快撚啲出啦」

香港人不知幾撚恨你出
一出大家應該唔洗再出黎 等外國出手

我相信中國並非全部人盲目 只係唔敢出聲

秋實

老解又唔驚 緊急法都唔驚
共匪：屌你我仲可以做啲咩

好尊敬佢呢份勇氣
支爆之後一定要救番佢出嚟 雖然唔知捱唔捱到咁耐 希望佢平安

應承五大訴求

共匪：應承你咪即係落我面 大陸啲人有樣學樣我咪仆街？
爽：中央堅決反對五大訴求，絕不向暴徒妥協，嚴格落實一国兩制，反對任何國家干預中國內務。